Q. 海外からの電話が頻繁にかかってきて困っています。
A. 海外からの電話番号からの着信に覚えがない場合は、着信拒否設定をすることをおすすめします。

Q. 電話番号はウェブサイトで検索できますか？
A. はい、お客様のお電話番号でウェブサイトを検索し、情報が掲載されていないか確認いたします。

Q. 契約中のサービスを解約したいのですが、どうすれば良いですか？
A. Web上のマイページから解約申請を行ってください。

Q. マイページに入るためのIDがわかりません。
A. ご契約いただいている電話番号、またはご注文番号8桁がIDになります。

Q. 解約申請はどのように行うのですか？
A. マイページにログイン後、「サービスの解約」メニューに進み、注意事項をよくお読みいただいた上で申請してください。

Q. 解約申請後、何か手続きは必要ですか？
A. 解約申請が承認されると、指定日に自動で番号が停止され、解約が完了します。

Q. 料金の引き落としはどうなりますか？
A. 解約月の月末までの料金が発生し、ご登録の口座から引き落としされます。

Q. 解約後もマイページは利用できますか？
A. 解約後60日間は、マイページにログインして利用履歴や領収書をご確認いただけます。

Q. 子機の設置方法について教えてください。
A. 申し訳ございません。弊社サービスの子機サポートは行っておりません。お客様ご自身でご用意いただいた子機の設置や設定方法についてはご案内できません。

Q. 宅内機器の接続方法がわかりません。
A. ご契約時に送信したメールにマニュアルを添付しておりますので、ご確認ください。

Q. 03plusのホームページのどこを見ればマニュアルはありますか？
A. メールにてURLをお送りしておりますので、そちらからご確認ください。